普京會唔會喺溫室旅館同安倍晉三做愛？

普京今訪日晤安倍 「溫泉外交」解島爭

【晴報專訊】俄羅斯總統普京今明兩日訪問日本，在日本首相安倍晉三家鄉山口縣進行「溫泉外交」，安倍希望拉近二人關係，解決北方四島領土主權問題。

普京十年來首次正式訪日，獲安倍邀請在其家鄉山口縣長門市的溫泉旅館住宿一晚，或會同到溫泉浸浴「肉帛相見」，通過「溫泉外交」解決兩國長期以來的北方四島領土問題。兩人明日往東京，舉行經濟合作會談，將簽署多份協議。
奧巴馬阻不了 日美現分歧
普京在領土問題立場強硬，他訪日前接受日媒訪問，指日方要求歸還北方四島，超出兩國在1956年簽訂共同宣言的範疇，俄方認為主權爭議不存在，暗示要日方讓步才會簽署和平友好條約。他亦指責日本跟隨西方制裁俄國阻礙關係發展，但願意與日方商討在北方四島開展經濟合作，前提是必須在俄國領土內進行。俄國官員亦明言，雙方難透過一次峰會解決困擾雙方71年的領土問題。
安倍近年積極與普京交好，圖打破只依賴美國，拉攏俄國牽制中國。對普京而言，日本之行同擁有巨大潛在利益，他可藉此吸引日商投資，突破西方經濟制裁，同時減少經濟上對中國依賴。
是次日俄首腦會議被視為日美分歧跡象，美國總統奧巴馬曾要求日方勿在東京舉行首腦會談，認為此舉影響美國和西方制裁俄羅斯的措施。

推

安倍想死

咩漫畫嚟

0仔

侵侵唔3p埋一份?

你有冇睇篇文
安倍話唔想比我屌啦

屌 原來標題打錯字

憂國的拉普拉斯？

屌 拉斯普金先岩

睇唔明

淨係見到homosex

點解要屌
打錯字姐又唔係5p

lm 等睇文

腹黑攻 v. 可愛受

叫埋秋田狗一齊啦

諗起長毛同鈺城

如果係普安似鬼畜攻×腹黑受多啲喎
利申:普京總受派 強受嗚呀